（洋腸） 四年前喺蘭桂坊當自面搶走港男條女嗰個鬼佬 蒲頭了

佢而家個youtube channel每日都up 片， 佢而家喺泰國周圍撩女， 佢仲要 成日 歧視同恥笑asian， 笑鳩你眼細，chinky......

呢條友啱啱喺半個鐘之前開咗係youtube開咗live, 歡迎大家過去檢舉曬佢啲片，and dislike

Push

佢喺Discord 呢個app成日會開live吹水， 連登仔可唔可以搞搞佢

香港人係咪要畀人恰到上心口 都唔出聲

Help Push pls

wfc?

而家畀人恰到上心口呀

連登居然冇人理， 唔怪得知香港人成日畀人恰到上心口， 第時條女 出去食洋腸比帽你帶唔好喊

老老實實係果對情侶柒

咁asian chick 真係easy wo

駁唔到...

呢d野從來唔使喊，好似條片個港男，條女咁姣即飛啦，仲死拖柒撚到

但係佢講嘢真係歧視香港人甚至乎所有a線

一隻手掌拍唔響
條港女唔係見到洋腸出哂水咁
點會搶得走，老強佢咩